喜茶啲凳好好坐

唔洗比錢有梳發凳坐
唔好比啲支那咀罷住哂啲位啊